有無巴打做手機維修

IPhone7
上個月出街開遮個時揸唔穩部電話
跌左一跌 無左震動同經常沒有服務
拎過去天才吧
佢地拎左我部機重裝左個＂特定＂系統
話無出現感嘆號 沒有服務
所以我部機唔符合i7沒有服務維修條件

從來都未整過電話 有無邊間推薦
或者有無巴打做依行
暫時無左份工 唔想換電話住

自己入去post度問

手機維修你問我答

唔該曬巴打